二手機收買佬懶插sim卡 借999系統測功能 報警試手機去年七萬宗

999接線條友聽到戲院無放炸彈會唔會好掃興

1878200都得啦

係喎冇插卡

好正

收機佬：Over over calling總部

原來元朗果日係收機佬試電話

冇sim都搵到仲洗撚實名登記電話卡

咁真係冇仇報

小心IMEI

收部二手機返嚟
trace錯人就有

華春袋：反制行動！

2010年

警方強調，即使手機沒有sim卡，警方亦有方法追查電話來源，作出刑事追究，呼籲市民切勿濫用999系統，以免阻礙真正有需要的求助人士獲得緊急服務。

「警方係可以追查到部手機嘅編號，但就好難證明個電話係由機主打出，舉證有困難。」

有能力捉到就唔洗係度口交兇人啦

有冇書1網頁係講「生活小智慧」？

真相大白了

IMEI冇跟名
同用太空卡打無分別

咁多人討論十一年前舊聞

下次買機實名制

Chid登一向都係咁啦
blk得

今時今日就係有意思嘅舊聞